未來香港獨立後，唔可以畀人做free rider,凡講過任何撐共撐警嘅垃圾藍絲一律監禁廿年！！

絕對唔可以畀佢哋坐享人哋嘅成果！！

諗咗點樣贏先啦
喺度諗贏咗之後點

監獄有冇咁多位

咁同中共有咩分別

裝過安心出行都要拉

全部冇犯法又移民嘅人，回港即時罰款721萬

死人唔需要空位

用連登黃個標準
全香港9成人都要入去坐

撐警撐共你覺得會係同路人？

未來香港獨立後所有香港人派一百萬！

全球盡殺
唔係養佢

同啲廢老係街ff中3T酒池肉林一樣咁好笑

咁全世界應該淨低你一個
不過我支持佢地躝番大陸

坐監咪即係俾佢哋free ride囉，養佢哋唔使米飯咩。梗係送晒返大陸取消晒香港籍剪晒香港身份證啦，乾手淨腳又幫佢哋回歸大灣區，咁先係win win吖嘛

中共就係專懲埋唔埋堆嘅人 再欺壓自己人 養肥自己

我撐自由就係為咗下一代同自己屋企人好好過日子
你宜家同我講原來唔包我屋企人好好生活

同壞人變老同一個道理

直接驅逐啦屌, 晒米飯..

廿年？ 終身喇及不得假釋。

唔好意思，藍絲無資格做香港人

要分黃藍身份證
藍嘅仰慕獨裁，冇得選舉，冇得投訴警察，出入境受限制，犯法要加幾倍刑罰。要打晶片接受政府全天候監控

成日都有人鼓吹點樣鬥地主式鬥其他人
反而好少會以“同化”、“感化”為手段
鬥地主都要你個群體佔大多數至得架
再隔多代人見到我地呢代成個憤青咁
都唔知會點諗
希望各位真係清楚咩手段先係真正有效啦

你都痴撚線，如果係真係可以咁既話，黃直頭一早被滅絕左啦

我想問下。而家有邊樣嘢唔係做緊？
監控出行＝晶片

有分別藍絲鐘意極權高壓管治
就用極權高壓果套管藍絲
香港人鐘意自由 鐘意法治
就用自由法治管
一個社會兩個制度
winwin雙贏
一國兩制

重坐監晒資源?
即時exterminate啦

不過真係唔好ff咁多
成日精神自瀆會嚴重損害自己嘅精神健康

拿 我唔係支持政府，政府係廢到一個點。但係個app事實係冇人有證據佢有監控能力，只係個政府廢到所有人唔信佢姐 平時book台都會留名留電話既事，而家防疫做同一樣野大家個反應咁大的確係過敏。我理解擔心而唔用個app冇問題，但係連自己寫低個聯絡方法都要假名假電話，萬一真係出事都搵唔到呢種行為跟本同藍絲廢老冇分別

感你老母
721之後仲撐警既點「感化」呀

哦...

你呢D fb ig telegram好多APP都會有既權限咁你係咪通通都唔用先 當然你可以話佢有back door我地呢D門外漢唔會識。 我只係想講個app一定唔係你形容既晶片， 我都想每個人一出世就植入晶片，一犯罪個腦就直接爆炸，隨地吐痰，爆！唔帶口罩，爆！ 一定世界和平

下? 你老母自願俾好多個EX 屌. 所以就合理化俾人老強?

禁止移民撚恢復國藉

咁有同情心 哈哈哈哈哈

冇野啦 原來大家唔同層次討論唔到

有呀！都未剝奪政治權利終身

首先諗下連登幾時畀人封網😂

緊係唔同啦.
fb ig telegram好多APP都會有既權限, 所以俾政府攞冇所謂
你呢D 邏輯露晒底啦五毛狗

有D野叫理智分析，乜都唔識又屈毛，
睇多D戲FF啦晶片

理智分折? 自願同強迫都唔識分 .弱智下話
block 咗你隻五毛狗先

好撚廢唔夠講就係咁屈毛，我都唔會同你一般見識，好彩場運動唔係靠你呢D唔入流既晶片屈毛師

黃衞兵上身

有分別，中共都唔會個個拉去坐廿年

點解要用公帑養班藍畜？

p.s.知唔知乜野叫強逼
冇得揀一定要裝app先有飯食個D就叫強逼，定你唔知其實可以唔用

原來同緊智障講野

中共直頭令你人間蒸發

撐共者沙漠勞改五十年

全部送返大灣區就得啦，仲要晒錢養佢地

用嚟賣豬仔俾支那，不過唔好入口支那肉類

又係波台

當年張學良都係咁諗

奴隸制

驚呀？

隔幾代就係歌頌我哋呢代人成功，因為藍絲係冇屎忽生唔到下一代

嘩，咁我咪要交稅養佢地

時代唔同，俾著你系當年中國人，都會憎日本仔，不過中共竊國就真嘅，抗日由始至終都系國民黨做主力，只可以話好似三國咁，蜀吳聯手抗魏，但蜀吳雙方都互相提防大家，只可以話國民黨當年太睇小共匪。

信政府唔怕

蔣介石：屌你咩

用連登黃個標準
全香港1成人要入去坐

連登唔係個個都係戇鳩仔

藍絲撐自由

用中共方法對付親共者

又一個沉醉喺幻想世界入面嘅loser

反正都係 咁點解唔索性取消佢哋個香港籍呢
等佢可以做個真正嘅「終蟈人」
你將佢哋收監 除咗唔多符合人道之外
最緊要嘅係 嘥錢養班垃圾

反正係幻想點解唔講用牙籤拮混全身拮到死

中咗1億六合彩啲錢點洗好

直接趕上遊輪拖出公海，畀三日糧水然後自生自滅

要玩就應該分兩條隊，一方就用民主制度管治生活
另一邊就實行高壓政策行大陸模式
求仁得仁，成人之美

成世人凈系撐TVB（從未轉過台睇ATV）既一律判幾年